賭左半年 養成逢盤必賭既習慣 歐霸係雞係公廁 BettingGor 1001後備post (5)

b gor 依排去左邊？

話忙緊
可能有大茶飯掛

盤蛇重注勝利？

唔係 訓左
呢場會買2注噴精
留名又一堆狗仔出黎話我馬後炮

等你下場

盤sir又中

比燈蛇夾死左係9c到

燈蛇買左7.5s 8.5s 9.5b 11.5b
然後開9c 全殺

我終於知點解馬會唔開角球膽
因為有燈蛇 馬會會賠到窮

冇左bgor屌波個po硬係差咁d野

得返500 今晚希望起機成功

今晚等你d水起機

比獌同場墨假累撚死

幾準

戒賭啦求吓你

被我贏返啲本先啦

5k直插500

爺爺加油

今晚等你水追數

艾斯坦拿 下盤
賀芬咸 上盤

唔講重唔重心啦 我自己就重注轟呢2場追數

頭場想要維拉

12點買乜好

盤蛇話要跟你起飛

燈俠不如先改名 你好恐怖

驚咩 琴晚車仔都同佢同路啦

曼聯同墨勝輸咗我15k(喊出嚟
係負5k時諗住即將成功追數下又倒輸15k
又要過返追數日子

燈俠 回血機會黎左

燈俠 買左記得出飛

身家歸0 已入500起機

佢由連燈俠改左做熄燈俠啦
功力依然

因為佢就係阿sam

你就sam

有冇手足一齊轟主

唔好嬲，ok?

Hello,Sam

叫燈sir 要尊重

被起底

燈俠12點要咩嘢 分享下比班手足睇路

頭場睇落想買和波/ 下盤多 睇維拉作客表現真係好麻麻

今晚又買左8場 睇下會唔會中
琴日7場中 淨係之後加的垃圾獌1Q清袋 今日我估應該得一半中

畢爾包
火車頭
拉素 主
法林
維拉利爾 2.5s
科隆 9.5b
馬賽
蘇斯達

ps: 最近勝率 50% 睇下邊場唔會中

我估馬賽可能會和 甚至輸

btw, 小弟模擬波

維拉3日後要打閪維 應該要留力

琴晚係咪你
如果買200串哂佢收成皮個個？

係呀

燈俠1200買乜

有冇人買主

維拉利爾

盤sir 12點會玩？

會 燈俠冇買就轟

Mon實等緊燈sir 出飛

不過睇對賽 又打過3戰全勝 加埋人地好似(?)已經嬴哂聯賽好耐 無哂波踢 唔知有無影響

艾斯坦拿

今次讓盤力度最淺 又係生死盤

小注玩下 最多咪增值

same road

主

屌下盤算 維拉呢場就算唔嬴 佢下場番主場對隊1分地底泥嬴就出線
加埋要打西維爾

買左5場上盤立過關

1.87，可以買了

主隊大船

盤SIR 今場唔買?

喂 你冷靜D

2359

買左主 希望同大蛇唔同路啦

主能夠

燈蛇冇表態

最後都係驚燈仔買主
主+1 買$20算 驚主隊太廢

無咗條撚準備硬係有啲唔順

諗唔透 小注50蚊客勝算

讓主 最後200
唔知燈俠有無出手

買20不如留番買過關博下

2C

屌 好早買左 睇尾盤又似開番上盤

個球場咁好氣氛既

刷角

3C

得返$200
等2點整條過關追數

一開波就角球雨

3分鐘3c

主比人壓住黎打....

見到咁多人買主
就知呢到D人賭波技術去到邊

個球場啲氣氛好撚正

主穩了

咁正路既 話哂西甲

4c

睇下點
見到你地班賭仔真係好想笑

有冇人玩即場角

角細

想買大

你條垃圾仲蒲頭，唔知邊場話無入球即刻俾人入撚左

燈俠係咪買左角細⋯⋯

買左主同角細

刷到你唔信，刷到你迷信

你冷靜少少先
盤SIR夠成日輸 咁佢係咪垃圾先
雖然我覺得佢係

應該13c完

收皮啦垃圾
呢幾日6成幾命中 全部狗得你一隻入黎吠
仲唔識收皮?

燈俠無買

16C

你咁遲嫁

屌你老母連續3場遲左起身

你咪撚gel啦屌你老母

無睇live 唔知踢法點

要買會買主盤

節奏好快

2側入

5CX\

系 盤蛇未輸過

入左角細

呢幾日
幾時重演出14中4

咁仲唔入角大

我呢幾年都6成命中

維拉質素真係高好多

Same

入左小小14.5

入波未

角細好穩

D組織好靚

大波？

B Gor之前幾忙都會開post 而家影都無 會唔會有事

D手足都無入黎撚盤蛇 個POST D信徒走左咁多，玩黎無意思

你追住盤蛇買對家先有6成咋
好彩盤蛇識補飛 下下大注贏返

同路 今日對親盤sir你都輸

呢幾年都係到搵存在感
話閪知你100%命中
咪又係無朋友既廢青 關我撚事呀
走啦 善用起底功能

我驚16c去唔到 入左12.5

入波啦維拉

我本人無意攻擊盤SIR
只係有位會員話輸=垃圾
我有少少好奇咁盤SIR垃唔垃圾咁姐

唔阻盤蛇同班手足團聚了

今日下午場波D人補到針哂

開細 維拉利爾會猜猜猜

咁都唔入

維拉盤加9.5b
快撚啲刷角入球

覺得盤SIR垃圾=無朋友
好惡呀

屌
咁樣護空門

15分鐘4角

邊隊

射鳩對面陣返出黎

客

唔中=/=垃圾
唔中仲串柒柒=垃圾=你

主大船係咪又要撞冰山

客射

咁都護到 好野

屌 假波

明射對家球員唔想入波

還我11K巴打血汗錢

唔中仲串柒柒
咁似盤SIR既

都話叫你收皮 係咪唔知個醜字點寫
次次柒住潛水 隔兩日就反生
你出親水都輸波 燈神求水

睇Live維拉個勢好d

唔好再講了
盤蛇一陣吹雞你走都走唔切😅

幾時先可以正氣贏一場

盤蛇早輪多謝你 我都靠你汁好多，無錢可以叫我派你

不如出去嘈啦 我想玩波波咋

多謝咁多狗仔幫我推post

盤SIR只準自己燈水
不準他人燈神

5C

嘩 屌你亂屈都有
有冇cap低出親水都輸既圖

呢位手足心水清，垃圾應該出去

刷角呀

人就有嬴有輸

之前盤SIR拎我回帶潮文篇野笑鳩我輸到爆廠

主隊入

1-0
世界波

咪就係 見到盤蛇話出親水都輸
諗起盤蛇出28中幾多話

又要叫cup

比人禁屌都入

10

靚撚到

遠射靚到

1:0完場可以嗎

角要刷起了

30碼射入世界波

滑翔衝力射球

1:0 GOAL

封？

屌 我睇左20分鐘 見佢好似樣 入左下一隊客隊 佢唔夠1分鐘就比人入波

反cup 快

盤SIR睇實你D狗仔啦
成日亂咁咬人
唔中幾場就話人垃圾
他朝君體也相同呀

其實盤Sir點解要同班儍仔嘈，留番淡氣度下波好過啦

差啲買左客首入
主轉頭就入

冇話心唔心水清，跟本嘈來冇意思，BTW 1:0 出去啦

我買左

頭先我都想入，不過太低水無入

走啦撚樣

我幫佢答 完場啦咩

太低水

又要豬

衝力射球。。。

快點補客，不敗

你講買咩無人會屌你
場場就話 買邊隊就唔撚識賭波
你就快D收皮啦

好撚驚
我留底係咪會比狗咬嫁

喂你冷靜d

主勝仲有2倍

你留低咪做肉便器得閒俾人屌下囉

場波好撚好睇
好高汁

盤SIR夠話我燈
你唔叫佢收皮?

屌佢老母cup啦

我要半大全大

好撚痛呀

唔好嘈埋我嗰邊

燈SIR都未出聲

20

屌化你

完左場?
反CUP有幾難?

盤蛇得罪左君子再次俾jer
君子係咪係咪無錢賭所以入黎打發時間

狗會好仆街 除非2:0唔係補唔落手
話哂西甲波真係理論上高幾班

因為我11點58起身咩都睇唔切

所以屌下條弱智發洩下

度定2點

唔洗返工？？

其實維拉好多下係差最後一腳

6c

6C

等下等下又6個角 想入手又黎一個角

7C

7

8C

14.5B 不是夢...

返緊去

8c

on9 夠膽半場十角

....屌...
你

盤SIR做看更?

唔好再講了
人地好多狗仔幫拖

唔好話我馬後炮呀啦 未入波就話會買主架啦

又要叫反cup

你補左飛啦 主客和都贏

反cup

主盤穩撚陣

feel到呢場1:1

一陣 1:1個陣
就話 可以補少少和波
1:2就話 再補番少少客W

30分鐘姐...

維京獅吼

2.5大 2倍即入

維拉食哂藥咁屌

但最後一腳柒

已經補左飛 理撚得你

補咗先 維拉好撚勁

希望等到
1.8都收貨

啲角痴左線 好彩買左大

係...
14.5B 一早就買左..

半場10c不是夢

開波前 10.5B 2.3倍

我都係個陣入貨
岩岩放低手機 拎返黎睇 以為自己睇錯

無機會入手

痴撚線

新人報到
陣間都出一出飛 記錄下命中率

客半場CUP2球

燈俠中返次角大

即場反勝得3.2,,,係米cup硬

維拉唔似反cup到 主隊血肉長城 痴線

禁住黎屌

佢今日好似全細咁..

我純粹分享下睇法姐
完左90分鐘先講一陣又話我馬後炮贏 贏輸我都會講

歐霸睇場地質素就能贏了

差少少輸多粒

11

1-1 反cup啊維拉

10 c了， 差啲入

屌 未等到

Goallllllllllllllllllll

LM 半場再入多粒..

半場10C

70%控球 完全禁屌

半10要買角細嗎

Easy

11c

其實出開水個啲都係想傾下波經
無人叫你地當呢啲傾波係水咁落注買
輸打贏要 做人唔好咁膚淺啦
講下波經就走去落注 贏就拜輸就罵

勁....

正路就贏既 2個級數完全

角細黨爆喊區

差好遠
但主隊攻門都幾有威脅

同意

半場幫你爆

原來得十c

組織上差2班

半場cashed

即場心水

艾斯 3.5s

買埋訓得

係呀
主只係打黑人雞冠頭一個

3.5s真係唔敢買

覺得下半場先係重點

唔敢買
大都唔敢

客D進攻反擊快到.

個個都有腦 有心水想買咩架啦 見到邊個巴打好運同路咪跟 唔同路咪自己買
方死 個撚個同路咩 唔係就唔會場場有人嬴有人輸啦

笑鳩你OK?

買左下一球主

1:1/2:2 我估前者

盤蛇冇輸你笑乜鳩

留返d錢食好野啦

買主開和係咪唔算輸
新手唔識賭波

盤SIR話買主呀
你家陣當盤SIR係垃圾 係燈神?
雖然我不嬲當佢係

假波呢家嘢。。。。

補左飛呀屌你

b gor去咗邊

咪啊 3.5b啦

主頂撚住

做乜咁多人入黎搞事

會入番粒

補客ng 不敗

2點先玩
打緊機

繼續入

3.5

不如今日唔玩 好嗎？

不如專心打機啦今晚

11C

18C 不是夢..

痴線

10.5B 2.3倍cashed

阿會唔會放水呢

阿呢隊垃圾

15.5入唔入手大好

12C

你點補到不敗呀

唔撚要半格，主屌多粒

16.5B已入

13C

13c

爆左角細

17.5大

講左要大嫁啦...

16.5 想入細

買左

16.5 s

16.5b 解冰

等16.5高水入手

解冰

14C

今場啲角

30號 成個普巴咁

14c

主場雞到仆街

入唔切16.5

-4

解

點降可以咁刷得

啲角係咪痴撚線

me2

goallll

12

1-2 反cup

針

第三球補返注角細

仆街

班友準備進場抽水

...無補?

換左個最入得波果個
即入

??????

唔屌角了，補左第三球當打平

巴金保好撚勁
出黎一陣輕鬆1粒

抽啦
我買左客
理尻得班人

13.5b cashed

c 呀

Jump

維拉領先會唔會猜唔刷角，戰意成疑

咁低水唔補啦

客NG

主隊快撚d換人啦

2.5B Cashed
16.5B 3.5B gogogo
覺得應該仲會入多粒

買左主盤點補好

15.5/16.5b

下場再玩啦

wow 1比2
主船要沉了

應該有 但未入手既唔好再追角了

佢無買 唔抽

不過呢度d大船成日沉，識買了

應該18C就無了/

輕鬆
大注9.5b 已收
15.5 果d 幾十蚊

買左17.5b?

爺爺半場贏有無同路

上盤補個和 搞店

等15.5高水

不了..

小心
客換左個黑人
打中間突破多

阿記讓得好少 科龍明明地底泥黎 加埋出左線+例出青年軍

即係屌唔屌得過
我好猶疑

主NG

講得出呢d就知你賭波技術去到邊

我就不了 2點好多選擇

元秋好波有無角球教路

同樣SKIP左

由今日墨勝大船已經知

畢包
皇蘇

呢場和波好嗎

次次講呢句又無重點

200 支持下阿狗盤都可以

刷角呀仆街仔

Bing C jumped

？

15.5 補唔補大好

慣啦 講呢句我都識 比人拎番出黎bin 又會拉盤sir落水

刷角啦屌

不了

屌，咁都界外，sad

賭波都要技術 係咪要跟佢角球推理買

2點要乜？

咁有技術洗咩上黎連登比人當老鼠咁趕

冰封 結冰 封印

封印 結冰 冷凍 冰封

就20分鐘了

主又廢到死

客又守死

屌

不了 ，解

唔追了 等兩點

冰角 封角 凍角

手足識買，呢度大船=開對家

冇諗過買下盤
真係補左啦

拉佢落水有咩問題

北風吹雪 結冰角球

0200:
阿仙奴 2.5B
皇蘇 2.5B

1 3

1:3

1-3 搞店

想屌維拉 點知上黎睇大船 又回飛 驚左

屌
冇角啦

13 3.5B cashed
But 16.5 應該凍過水

我個14.5B AR...

主啲後衛

比多1c

1:3
死晒去邊？
皇天撃殺左？

3連C

3.5個位巴打

屌！ 我個冇入

可唔可以出水比我追番

今日係到出2中2

維拉一早出巴金保就輕鬆啦
半個鐘搞掂

睇到回飛
再睇客陣容前場齊腳
買左客

講真客上半場係超水準
睇到我瀨哂屎

1 4?

馬賽
阿
拉素-1

屌衰貪心買咗17.5b

主隊無踢咁耐+客隊西甲踢得如火如荼

讓平半=派錢

拉素驚佢鳩踢

講錯
係主上半場超水準
但下半場已變成屎

睇住呢度買 買大船對家2場中哂

意志唔夠堅定 可以早抖 唔洗玩兩點個轉

都係個句啦
買主個班
考慮下自己岩唔岩繼續賭波

冇入呀

0100
2.5B
3.5B
16.5B 睇下有無連角

0200
阿記2.5B
皇蘇2.5B

23

2-3

屌多粒ok?

比多角OK?

平時係到留下言話覺得大家賭波技術麻麻
就發晒老脾

屌

屌多粒 一世球迷

唔比C快完場啦屌

都話個黑人雞冠頭好勁

14.5b開唔開得出呢

2:3....

普巴屌多粒ok?

啲射術勁到

雞冠頭整多粒

我要1c

屌
原來係兩個唔同人

未到完場真係咪亂咁gel

Between有冇人見過我啲c

主ng 11倍 補10蚊搞店

盤sir b gor一齊消失咗

唔理啦 艾斯加油啦

15.5s

正啦

訓左無睇 主隊大炒幾多十億粒？

無左bgor 盤蛇帶領佢地係差d

14.5應該好早買
我買完12.5s就連c

-1C 啊

33好嗎

我朋友買左-1 訓左覺 無補

係你啦師兄

b哥雖然廢 但勝在有品
另一個就

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

12.5b 13.5b 維拉

維拉領隊套西裝幾靚

維拉領先就猜好狗，買角大俾佢撚狗咁撚

等緊佢出水，唔係唔敢買

屌..14C完..

屌14c

14.5 s 16.5s 高水細 win

同我12.5s陪葬

贏盤心足

大波波

岩岩鞭屍班撚屌？

全
後備全青年軍

好在贏盤
一直心大心細補唔補角

比場你，阿記

啱啱趕deadline忙死

提左大家，送錢唔汁都無辦法

報告
阿記強陣、得一條靚仔

小注玩下算

落街入錢

盤sir?
好彩佢無馬後炮
因為輸鳩左

3 科隆
4 哈化柏林
5 馬賽
6 莫斯科火車頭
9 皇家蘇斯達

識買了

哈化不了..

你睇撚清楚先啦

買我廠
信科隆既廢

之前華西2粒你直頭唔見左
仲有個post出水輸到潛左
好意思話人皇天擊殺

全部平注？

頭先你又祝福主隊，入一粒牙刷刷
轉頭就燈死手足

唔得閒咪唔上黎
唔中好出奇？

㩒撚完啲注碼無啦啦陣app 最後買唔到皇蘇 我屌

連續兩日都要增值 一病就尻買完全無心機慢慢簡 純粹想賭

見各位輸到爆廠
教你地少少賭波技巧
買大d機會贏個隊

想買埋科隆

對晒

上盤日

維拉利爾 cashed

買左阿仙奴 對左盤SIR

當盤sir無到？
人地話主呀

應該等收錢

識波

阿記冇山神同奧斯爾
皇蘇又放主力落後備

科隆full team駁歐霸放棄聯賽
掉返轉阿仙奴個陣想點撚樣

不嬲霸氣杯派副
不過阿狗永遠估你唔到 可能班副食哂藥

過幾日又有比賽 留主力踢.

畢爾包 馬賽

打和輸半當贏

尼斯火車頭

買左先知盤SIR買對家

阿狗前場一d都唔失禮啵師兄
科隆仲有大半季比佢護級

講出黎之前諗下有無問題

澳假？

賓周生cancer追3粒

拉素0-1

慘，半主呀

車仔10

火車頭1-0

火車頭

頂以為0230踢

唔緊要 歐霸hea踢日 仲有4點成堆

拉素比人禁屌

畢包都係

眼訓到癲等唔到落4點
今日提早收手

阿狗想和 屌

拉素，屌你

哈化 1 0

哈化可追

拉素 wtf?

讓主

皇蘇數據屌打 但無波無角

畢包 2 1OK?

拉素出哂線 同你認真

正氣尼斯 半大搞店

阿狗中柱

半大

輸晒就針

盤sir買咗咩

阿狗同馬賽想點？

屌原來又係你買咗馬賽

各位今鋪大獲了

唉 3場同哂路

燈SIR..
講還講...
完場先講OK?

慶幸miss左0200

阿妓做緊乜撚野呀

大家補完對家可以專心weak到0400了

屌 3場都收緊皮

馬賽不了

踢風流波

仲2x1左尼斯讓主.......

屌你燈蛇

快啲買埋對家同和

睪 1 1

火車頭好似唔撚掂

....
哈化NBA
1 2

包包半大 cashed
生性呀 阿仙奴

包仔秒1:2

點解要同路

包嗰場冇c

望望燈蛇條串上面 10.5b

。。。

拉素追未呀屌

唉 燈仔果3場都無起色

同問

拉1:1

燈俠4點買咩
準備無腦跟

輸晒 訓算

拉素快入多粒

屌踢咗一半
牙狗同馬賽唔係super嘛

唔買又慳返250

我哋又有得羊

大家開心 何必呢

畢爾包冇眼睇
求馬賽生性

賭波最慘莫過於同燈蛇同路

難啲應該和

屌你老母阿妓踢緊乜撚野

屎片

見佢上半場尾段開始多射門
希望盡快上力入波

好想重注阿記fg

支持

火車21
皇蘇繼續屌到入啦
科隆撐住
馬賽。。。入到就入啦下

講真 比你大親 我淆底

唉 手多多串拉素

基佬特你要交失幾多球呀屌你老母

唉 星期六繼續賭 呢幾日勁黑
休息一日希望會好啲

阿仙奴真係低撚死呀屌你老母

科10

個 迪布治 廢撚到
快撚d走啦死廢西
又輸12碼

多謝燈俠救咗我

冇埋

但我聽你講買左

根本唔爭首名出線
睇基佬特唔係訓底就亂交撞牆

對唔住

包22

快撚啲啦皇so

又要戒賭了
依幾日再次重傷

你買咁撚多即場
輸咁多真係低撚死

阿狗冇諗住杯佢科隆老母？

快啲買科龍win!!!

仲有1.49，執返啲先啦

認真玩下模擬投注練下眼光先

屌你老母皇蘇

阿狗 成場 對面都無攻勢
無啦啦輸球12碼...
好撚on9
咁樣點賭呀

屌打都唔入

皇蘇幾時入

屌你老母韋舒亞今場又係唔知踢乜尻
個艾蘭尼斬咁撚多球無一球過頭
屌佢老母

屌皇蘇入啦

馬馬賽玩完

馬賽玩完

抽走個防中啦

阿記

馬賽 完

1:0 馬

希望阿妓快連入2球先

屌你老母

好撚嬲啊

包32

神加畢爾包整多粒好冇

主場全部不敗

哥本哈根追和就中曬4場

please

好

皇so10

皇so 01

皇蘇

終於入撚

皇so

入多粒

可唔可以夢想成真

邊個跟左啲狗水

又爆

屌你老母阿仙奴

全家生性病啦屌

馬賽一樣生性病

阿仙奴一世做狗啦

下次買阿狗我切柒

阿狗入一粒比我豬半啦。。。

燈蛇

屌你老母阿妓執柒左佢啦

大船沉左

屌你老母阿仙奴

好撚嬲all in舒列夫-1

輸埋唔玩買六合彩

屌你老母廢西阿仙奴

盧多格德斯
賀芬咸

仆街迪布治咁都要輸個12碼屌你老母罪人

屌嬲 咁都可以輸

下季包尾啦屌你老母垃圾妓

平時買其他輸波都算

屌

以後唔會買妓
立此為證
如果買撚左斬手指，屌你老母妓

邊個跟左個兩條搞事既買?
過黎點個名

每隔一陣我就屌阿妓一次

我屌你老母阿仙奴

秒goal

布拉格秒入

屌垃圾賀狗

係咪咁撚易呀

年青人9.5B 阿特 盧多

加黎喎

賀奇主場都輸 仲要打少主力 點會買

既然秒入就幫手刷下角

有冇手足買左阿特蘭大

打少主力？

我 阿特10 now

有停賽 又有傷 我唔太睇好姐
我自己就買8*1 10蚊玩下

一齊上

盧多01 加油反cup呀

AC

4點呢浸莊家然曬
前面全部回飛贏
依家落飛贏
全世界炒車

A米唔撚係啊

拖肥俾角啦仆街

個龍俾人撚

A米做第2隊psg 7:1 ok？

玩完 今日戰績一半半 唔屌波啦
6點3繼續

無炒 阿特撚大粉絲

盧多02玩完

撚大咪落飛個隊
開左全日回飛個隊

忽然正氣 平安鐘

又係俾人入一粒半場cup3粒 psg一樣劇本

蘭大角大全面進場

聽講有班好撚識波話買阿記 又話咩賭波技術低先買科龍

準 出3炒3

蘭大NBA

0615

屌你老味呀仙奴 4000變400

佢和到你都收錢

和到都有1000幾啦 呢家變左買場單頭

沙士

0745 法林明高？

葛度爾古斯

今晚淨係輸盧多
除咗皇蘇
其他驚輸買細咗

點知皇蘇最閪

仆街盧多 榜尾都輸 還要主場

半格好過冇

4點咁多正氣都比我買中盧多 屌你老母

留名

垃圾妓 又要重新上路

745 上盤 ？

法林

9.5s 法林明高

Gun 主盤

嚇我唔到既

法林 憑咩讓人

4c...

Goalllll

01

廢青goal
頂撚住

明哥咁撚廢學人讓人

快啲反cup la

下場先

仆街啦 廢撚明高

5c?

8串1斷拉素大

屌

馬賽

法林拿拿聲入返3球我當無事發生

客勝仲有2.3

入返小小回血

我要角大

有d想訓身法林反cup

等到幾時

又半7

又補？

憑咩反到CUP

好彩冇買

兩球12碼

其實客隊係踢得幾好

應該刷唔起了

包包果然cup到

已入 補返9.5s個筆

冰封角球

10c..

11c啦

雲加幫阿仙奴年年賺咁多錢 啲錢邊到嚟

客ng no goal
客win串阿美里加會下盤

哇屌好彩allin左11.5b
差d補s

身為阿狗fans
見到個陣容就買左科隆

基奧特=0攻擊力

諗住買3000主ng 唔小心㩒埋波膽 點搞

點解可以咁撚on9

rip

180000

送錢比馬會駛

多謝gel俠

中左真係湯雞還神

哇，中左不得了

幫你打氣，贏左分10000

咁連法點買

連c呀

我睇完都補左

補角大追返

西利波膽果位c兄 一定有內幕
支持客ng

內幕料

派你老屎 我買大你講細

Post已出

完場前射多兩粒
阿特撚大都狂射

想跟10蚊

依家90倍

跟左10蚊支持手足

慳返十蚊買
我要買主第二球

如無意外應該冇入球了

反杯好唔好

我相信

1.5大

開琴日個劇本啦，90分鐘2球

1:1

潮佬針完番左黎

即爆

Hi

反佢老母

屌.....一買no goal即入 好狗

3000蚊波蛋rip

波膽個位巴打

卡希爾B.B. 重要本身買主係中

恭喜哂

同埋入球細

1:1 入多兩粒

下盤頂撚住

一買即入

打個和 咪講咗係買主ng唔小心㩒埋波強

潛水潛咁耐

馬會多謝你

係 等於冇賭過 好撚on9

Cup佢老母

cup佢老母呀明哥

1-1完好嗎

出面開馬1.5大 2賠果陣。馬會先做馬2.5/3大 2.6賠

我買入波

客win準備 10.00

睇遲左冇入到主ng

放假?

最後2日放
Bgor 呢排去左邊 唔見佢post

CF 1000

無即場唔屌

2-1未

如果主可以cup就好了

事但搵隊入多粒

唔知去左邊 可能搞生意

21

2 1

太易了

哇...

Goal!

21 黎多粒

主隊領先無野好買了

又客主 吊老母

cup

正常啦

錯得噤on9,當買教訓啦

角都唔知刷唔刷了

黎多粒

買下和 當玩下

客刷掛

得半格 好撚難補

16.5b jump

屌你高水

Same road 仆街了
明高攪到我琴晚阿撚大win果d無左

入多球比我追數

其實我都試過，禮拜日打算買史浩克04 13.5角大，點知㩒埋個1.5/2大 戶口有20k,
當時買20k一注，條1.5/2b接納左，角大唔夠錢
誤打誤撞條大開左，角球13個

鷲哥

04好似2:0完？

我當自己買咗角細輸咗算
即場反cup都只係敢買1000
真係好撚心痛

20完

真係杯左 巴打..

但其實 反杯 同波強個制 爭咁遠..

力頂15.5細呀....

未瞓醒....我半場已經買咗反cup 瞓返 瞓醒諗住追主ng 快手買完先發現原來之前唔小心hi到波膽 我連埋主ng一齊買埋

講完就16

睇錯自膠

FAKE

有無開到

爆

爭咁遠都買錯

唔比

Blue cross 有冇同路？

最尾有無開到
明明望到主開多角

話我馬後砲又好 但我本身真係睇好讓和2-1

好似吹左雞

無比呀，恭喜

竟然反cup
本身睇好下盤
頂到咁耐先cup

咁都反cup 執返身彩

睇live係射落隻腳比角
客想去開跟住球証吹雞

睇唔到有無開

都話之前hi到個option 跟著就瞓返 瞓醒迷迷糊糊咁無為意就拿拿聲買主ng 連埋一齊買

晨早流流輸2k

Btw支持盤sir
CF上

阿美利加

咁都中既

阿美利加 波都未控掂喎

依家贏反cup同入球大
當冇賭過next goal

CF

阿美情感注

講時講 有冇人知bgor去咗邊

好掛住佢屌欣宜

係咪針左

阿美坐輸望和都似,臨開波一分鐘賠率升半格

你張圖有咩意思？想派嗎

場角又有排派

唔會掛 見佢股票好似贏好多

佢雷蛇都賺十幾萬

佢見無運避一避姐

阿美出面即場落飛..有機

阿美落返平半就抵買

嘩 角又爆到七彩

準備入

無得買

派未

真係

Goal!!!!!

Rc..走盤當贏

RC

派你老母

好撚串wor師兄

呢幾日咁撚多紅牌

贏紅牌又有 輸紅牌又有

真 破壞了足球

勝利足球

12m

買左阿美

12m少左 但多返啲紅牌
我覺得輸12m都叫易啲追 紅牌打少個難叫好多

CF 12M 一叫下春就有

炒 柒撚到

重要唔入

做乜撚野

主贏啦唔洗諗

飛機？

掌門人ok?

射俾個龍

龍門捉到路

力頂0比0

只能說我輸了....

客係咪針得

不如主都整返張rc?